［突發］Keyman 公然直播途中淫叫

疤狗連球迷都係搞笑擔當

佢最尾係咁叫